兩隻忽然籃波狗美斯、C朗悼念偶像Kobe

Lionel Messi and Cristiano Ronaldo have paid their tributes to Kobe Bryant after the NBA legend died on Sunday.

The former LA Lakers star and his 13-year-old daughter Gianna were two of the nine people who died on board a helicopter when it crashed outside the city of Calabasas, which is situated to the west of Los Angeles, at around 10am on Sunday morning.

Tributes have poured in for Bryant from NBA legends including Michael Jordan, Shaquille O’Neal and Dwyane Wade.

Tiger Woods, who is a LA Lakers fan and a friend of Bryant, also held back the tears during his emotional interview after the Farmers Insurance Open ended.

who

MBA

MBA？乜黎？

Master of Business Administration

頂唔順

邊撚個黎